有錢人船p, 窮撚勿入。

是咁的，呢個情人節，我唔去浦了。夜晚出海。
我地book 了3 隻船。第一隻 核動力航空母艦 福特號 , 租的。

坐4000人的，長300幾公尺。

另一隻, 私伙的 海洋綠洲號 坐6000人 綠洲級遊輪

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 核潛艇。

搞手會買好多酒。

今晚 , 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

樓主系狗

今晚見

樓主無食飯 餓親?

今晚去到比錢

比得起$1000有幾有錢

小妹夠唔夠靚

價錢平左d 會有d窮撚上船

係
cash 八達通 visa master ae 銀聯 eps 支付寶 微信支付都ok

Mk仔走啦返5P啦
搞乜船p呀 連登唔歡迎你

正，咁都有得抽

連登咁多小學雞1000蚊好多啦

想john

我貼錢包起你

cosb can i john😍？

條死窮撚酸

小妹想去

1000蚊

今晚我會帶幾位model黎

come on靚女

Ching 狗閪窿好屌嗎

pm啲自拍俾我過目

我仲 以為 10萬一位

上次john過 識到個靚仔

佢係比人屌果個牙

男士竟然比＄1000就入到 反而普通女仔冇得入 唔通.....

Btw 又黎

偽娘on?

平啲ok 最多帶幾隻狗女上船比你

上年join,好多女

yeah 5駛$$

引到好多新會然

搞手應該會蝕到仆街喎

想問隻船係咪會出公海

可唔可以帶寵物去？我想帶我老死Costanza

佢仲係醫院養傷

只求大家開心打個和

唔會啦

狗唔撚去得

自認

根本係窮撚船p

上年join過 好撚多靚女

好牙

我話你

男女比例1:3

好高級
我無謂帶曙光號呢啲古董嚟了

玩得開心啲

1000 蚊打個和真係幾犀利

hi dog

收皮啦

收返埋

發現野生嘅新會員

樓主隻船有無位比我泊架直升機

好撚好笑d新會然

有，可以自己揸飛機過黎

好多新會然

唔知點解硬係覺得好鐡達尼feel…

閘住反彈無回頭

批你出黎去船P咩

我系有錢仔，樓豬我比１０００yen你啦

點報名
想john

原來係寵物船p 唔怪得咁平啦

上左船
D女岩好撚正，岩岩仲食左兩件
各位手足要join呀

上次搞得幾好 女真係有質素 1千抵比

Ching 可唔可以分期付款？

哇！先1000蚊咁平？！樓主自己都賺返少少拉 咁樣會蝕架喎

生食

潛艇相呢

想join 邊度上船

有處女屌？

係大家唔好中伏

walk in

普通女仔比一千蚊想黎得唔得

叫雞都冇分期啦

7點尖沙咀碼頭

樓豬咩背景

潛咗水底影唔到

有

你唔上得

唔得

我同美國海軍嗰邊都有啲交情

我同布殊黎緊，等埋呀

又揾Don Don binC

出現了

John

崩左隻牙受吾受

1000蚊上核潛艦都幾扺
巴打留個位俾我

航空母艦包起機？

受，不過唔受你個口有浸雀屎味

唔怪得 好在師輕提點

來吧

邊方面？

Don Mak

系你老母

你咪係度搞搞震

想應徵做DJ搞旺個場

今晚我請10個巴打去 大家開心下
有意留名

上年隻潛水木筏呢

Pm ed

上

毒撚船P就係租carrier

好多新會撚

1000平架啦 之前好多一萬十萬

中式船都冇學人搞船P

想去

我
多導巴打

留位比我 巴打
上次玩得好開心

上船有得撚狗

比夠5000
開間房比我

Bb我想去

mk仔先搞船p

樓主又生得幾標緻

小雪

連佢都有女

nben唔上

好

到而家都唔明咩叫入小小

快啲黎啦開始咗好多筋肉人

樓主又見面
上次隻郵輪啲女唔係好得
幾時搞返個俄國團

過咗7點先睇到趕唔切坐核動力潛艇

上年都有john

樓主係狗

帶bonix黎ok？

今次大細威都有

抵玩 到時見

下年見

？

開始緊

連登岩岩開果時先組完團 咁快又組過既

屌，遲左，你老味呀

到公開未

揸飛機黎，架航母仲有位泊

架潛艇都落到3000m深

樓豬是狗

成隻艇幾千隻狗好玩咩

岩岩收工 仲上唔上到船

好都都唔知真心定假膠

admin 廣告呀喂

我看唔透

地盤佬can5can john?

等左好耐啦
上次鬼節果隻沉撚左嚇到我

帶左十箱condom，要用既ching去潛艇駕駛室免費攞

Cosxxx 又唔知俾人捉左去邊

岩岩艦長室到起雙飛
真係好爽

普通女仔可以中出 受唔受？

Me john

唔受黑人,南亞人

隻核動力竟然有wifi
上到黎留名
上年無1k john唔到 儲左一年零用錢終於有得玩

樓主真係好型

唔係你估

潛艇好撚細

唔夠錢好想上去玩 可唔可以打個7折比我

我都覺 岩岩同條女擦身而過 佢對波壓落我度 嗚啊

要有幾多個男仔俾一千要打到個和？

樓豬係城中名流
大把水sponsor
仲成日上報

Loop足幾廿年

好似好多靚女，好抵john

有對nmd 可唔可以免費上船

party仲未完呀
琴日扑到腳軟

新會然集體炒車

岩岩識左個有錢靚仔插到我射

屌你老母諗住上船有酒飲有女屌 點知一上到船全部都係男人 成隻船得津路飲 飲撚左成晚 負皮樓豬

你上錯船

payme ok?

系

1000個都可以打和
樓主諗住有成萬條仔上？

新會然

又黎資歷測試